得知BNO平權後 藍絲屋企人咩反應

想知佢地睇法係點

推

已經打算舉報佢地

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

去咗申請BNO

英國落雨、英國冇工開、喺英國你係二等公民...

唔講啦，阿仔幫我check下點續返BNO先

奶左野手足唔係可以去美國？

有出去行街嘅人，盡量唔好比藍屍嘅朋友知道，因為而家好似文化大革命咁，689都出錢舉報啲人，費事啲人想走到時走唔到，自己小心......

我同老母講我地呢代同下一代終於唔使再做支那人，
佢即刻口噏噏話：「物離鄉貴，人離鄉賤！」

（兩老都係藍，老豆係話退休之後要搬返大陸住嗰隻，已經放棄咗佢地）

藍屍: 英國唔好住.... XYZ 做中國人好

老母係深黃 佢今日同我講 BNO平權 佢自己老啦走唔到 係香港都唔會有咩事 叫我過去好好生活 我個刻突然好想喊

上天比左個好好嘅媽媽你

其實好多藍屍父母上左年紀
會覺得自己已經被時代所拋棄
所以會好不肖可以走到嘅人
用一大堆藉口 咩去到果邊又唔識英文
又唔識人 下刪10000字
我心諗英文你唔識姐

好撚慘 細個睇住佢辛苦養大我 到我依加有能力可以比佢享下福反而照顧唔到佢

「英國宜家話5年啫
1年後就收翻啦
英國點會想要你地班香港人」

佢地好信香港政府 唔會續bno

佢地係真心愛國，值得尊重佢地嘅決定

起碼唔係得把口先

好多都係發自內心覺得點解啲人要走

日日都講垃圾英國鬼有咩好

點撚樣都好過支那
成條村可以一晚水浸無撚左

都無平權
只係放寬優惠

我老母都咁講
我答佢何處安居何處家呀
邊度安居邊度就係自己嘅鄉

全部要記低 screenshot

London咁貴 鬼搬過去咩

大灣區機遇處處
點解要退休先走

不屑

屋企人唔係藍絲，但有親戚係藍絲。佢地之前仲話一世都唔會續英國狗護照，而家係wts group問續期情況

想我走 但窮撚+冇bno
屌藍絲 比佢有得走早走撚左

物離鄉貴? 問下佢知唔知英國樓價平香港幾多 車又平幾多

唔該借爆錢先走

等財仔搞鳩你老豆老母

深藍細佬話考警隊同我攬炒

冇反應
屋企條垃圾都冇bno

講真 老母話要續 我屌9佢話人暴徒宜家想走？你自己搞掂佢 我唔幫 咁鍾意中國你唔好走

利申 老母完全唔識呢啲嘢

屌我老母同咗人講我行街 我宜家好撚驚有是但一條撚樣篤灰

Cap定圖篤灰呀 唔好放過佢地

老母信得過就叫佢以後唔好同人講，信唔過下次就唔同佢講，但要有信得過嘅人知你出咗去以免消失冇人知，但今以事實你係行街嘛😉

good job

藍絲老豆：英國唔係你想像中咁好架，歧視問題好嚴重架

老母；英國佬而家咁窮，想呃晒你地移民帶過去啲錢

up

咁其實係ok，言行一致

寧願同英國win win好過俾大陸禁住搶

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

喺香港仲衰過二等公民

藍親戚：最好走晒佢

我係居英英國公民 打左BNO平權線一年

喺香港真係公民都稱唔上

要走一齊走啦，馬死落地行，去到點都搵到食嘅

agger

衣啲真係要送佢上大灣區共享榮耀，仲有上面水為財

態度正確

好驚好似新疆咁，走左就搞你屋企人

如果父母是藍，最大報復是大家走，過新生活，亦不要俾家用牠們，牠們有藍屍養

都係果d 啦：

-要走就剪埋身份証佢， 破釜沉舟， 永遠唔好返黎

-你去到英國， 黑人都打撚死你

-而家份工咁好， 去到你乞食呀

做得好

舉報 唔好鬆手

你去英國撈得掂先算啦
中國人要到果到係二等公民
俾人歧視

走到之後，安頓左有能力照顧埋既，咪接埋佢地囉。

帶埋佢走

我相信我老母連平左權都唔撚知

好撚賤但我笑咗岀聲

有冇cap圖 準備舉報

老豆老母都係黃
老豆叫我移民
老母叫我用BNO過英國
但扔低兩老我真係做唔出

唔好鬆手 你老母想走？下世啦

今世係中國香港做藍屍到死個日

心安處即為家

冇錯 捱到最後一刻 真係救唔到香港 大家就走

啲死廢中廢老藍屍 留番個垃圾地方比佢哋

藍屍父母不必養 大家一定要清楚記得

一鳩樣反應
即刻問點續

正 叫佢地記得咪撚去
我就係要呢啲

幫佢副簽
再話唔識佢哋

咪又百行以孝為先

前幾日老母先話續bno冇用 我笑而不語
早排老豆先屌bno 係外國 英領唔理
火車頭先冇人理 兩邊都唔係人

有外國護照手足 小心自己副簽... 叫佢地8000$搵律師搞

咩外國做二等人，遲多幾年留係香港只要你講廣東話英文名用粵語拼音都有原罪，做大陸人奴隸，比二等還不如。

「三百萬」人合資格，你逐個逐個篤返出黎，去到何年何月，咁倒不如要求UK內政部set政治審查

香港恆指10年裏面keep住2萬點水平，搵錢已經去到水尾，走正系最適合時機

政治審查唔一會阻礙手足逃生，因為可以在地進行

佢地好戇鳩 唔會去

如果我父母係藍屍我一撚定唔比家用唔養

屌 平時去行街都唔會同老母講 費事個藍絲老豆知道之後發癲

而家嘅香港人唔係二等公民？直頭似四等公民喎
第一：中國高幹
第二：藍絲狗
第三：攤大手板無貢獻蝗蟲
第四：真香港人

如果我本野喺老母度
老母又唔比返我
我續唔續到
（97年後冇續過 嗰陣得幾歲

果斷放棄啦 唔好浪費自己時間同人生 仲有唔好道德綁架自己 每人都要為自己個人嘅前途同行為負責

你講泰國政變 日本九州地震例子 包佢哋無聲出

啲同事一路填form一路屌示威者

賤種先生

我老母都係咁
但無論點我都一定會帶埋佢走

啱呀。呢啲唔好放佢過去失禮香港人。
叫佢問民建聯點續囉。

係任砌嘅豬咋冚家鏟

自己報失補領

老母老豆既思想仲停緊係中國人過去外國係做洗碗同苦力

係英國可以現場睇英超
可以屌大波鬼妹
去法國西班牙好撚易
可以上網屌政權
可以上街抗議
可以買到全世界的報紙

仲有得申請咩?...

咁就趁機反面屌尻佢地喇

係咁問人點樣申請BNO，明明97前冇攞過，幻想自己仲有得攞補領

第二同第三排位掉轉好似洽當啲

幫佢續，自己以dependent身份過去
自己係英國搵到工後，搵次帶埋老母返港探親
收起佢本BNO然後自己返英國

有父如此戇尻，大不幸
食晒佢份身家，搵定老人院送佢上山

恭喜佢繼續留香食發瘟豬
飲黃泥水

寫低名，send 去英國舉報
反手再舉報佢地分裂國家

但句嘢唔係咁理解⋯

一定要!!!

藍屍仲撚賤過左膠！

密切留意緊啲藍絲親戚 想走就舉報佢

仲有阿邊個邊個個親戚都搵唔到工
你過到去都唔會搵到工架

屌完示威者聽到新聞即刻睇bno過左期未
佢哋去英國我一定舉報佢哋去過撐黑集會

同佢哋講英國係因為示威先會bno平權，依家你地想走呀我就一早cap曬你地圖準備篤灰

舉報比國安同home office

啱呀，屌示威者就咪去英國篤灰gogogo

中囯人梗係留在中國

其實主要原因是唔識英文

肯學唔會遲

你真係兜口兜面喺佢哋面前提“支那人”三個字？

移民之前，去銀行借盡錢，走佬唔還會點？

藍屍準備找數

lm
可以點舉報賣港藍絲？

英領舉報
唔好鬆手
極權傀儡係全世界嘅敵人
那朝佢係英國都會幫中國搞鳩民主制度

我益英國都唔撚益支那

唔續就好 咪撚拖慢條隊 阻住手足續

阿爸阿媽都深藍
話好呀,等唔鍾意香港果啲人快啲走

就好似佢地成日話手足垃圾廢青一樣，對呢啲人我唔會俾面佢地，我直頭講到明大陸需要多啲好似佢地呢啲愛蟈分子返去嚟壯大自己民族

利申父母有BNO,我都有
好彩97前去過一次旅行有申請

佢地話一蚊都唔會益英國

去英國批薯仔咩。。。

申請定都好嘅。。。揸 CI 係咪都申請到架？！

屋企全部黄
而啲親戚不嬲有居英權

屋企plan 緊賣左層樓去英國住
而我可能係香港留多幾年
儲多少少經驗同錢先走

第一次覺得有藍父母都幾好，我要走既時候完全唔需要顧慮佢地

借爆財仔 中資銀行再走

親戚group即刻討論
有啲藍絲親戚問係咪拎左既可以幫手簽名
啲表姐弟話 你覺得我會幫你簽咩？
留係香港慢慢受啦
之後琴日個group就嘈到散左
我諗之後都唔洗再拜年

發現藍屍親戚有幫仔女申請bno
反而有d黃父母當年冇咁做...

笑個藍親戚假愛國，佢駁唔到

its true tho

1。無事無幹唔搞事，做乜要走
2。去到要做低下工作
3。去到要俾人歧視

我老豆老母好奇怪 撐支共得黎又知支那有幾仆街
琴晚聽到消息之後叫我考慮下走 可以既話係果邊入埋藉 唔係串果隻

佢哋叫我返英國批薯仔
勁撚串
利申：佢哋只愛中國 退休後會返中國

黃老母：你上先，我後補

你應該話
咁你兩個賤種又搬黎香港

冇反應，繼續話要去享大灣區榮譽，事關佢係大陸科左好多水買樓人到老年仲俾層樓夾住，我都唔知笑佢柒定凳佢悲哀好

本身已經冇偈傾
而且藍絲親戚連婚都未結
幾廿歲冇人娶
佢走黎都冇意思
有仔女果啲都全部黃

仲諗起上年4,5月喺度話咩
咁唔鍾意中國咪去搵英國收留你
人地英國要唔要你先得架

有寵物真係好大問題 又唔想掉低佢喎

為啲乜

係香港殖民地 你連人都唔係

有冇串返佢地轉頭
有冇叫埋你帶佢地走

你啲支那人畀人歧視好撚正常

冇串佢地 只係大佢地話如果入到藉會切斷晒係香港既野
冇叫我帶佢地走

屋企冇BNO果個老豆: 去英國做咩呀, 窮國家

我: 窮唔窮同係咩國家冇關係, 睇人。係中國夠話而家好有錢啦，你有冇? 你鄉下D人夠話發達收地好有錢，你睇佢地幾多仲開緊日本車?

二等公民都有言論自由

香港無

反而我走去同班藍屍講，國安法下如果繼續持有外國護照，好大機會違法

大陸有黨籍嘅親戚話去做二等公民

你係香港 連人都不如

佢地班低智人猿去英國緊係負責批薯仔啦

原來你屋企人係藍絲
咁中國同印度打杖佢哋支持邊邊？

帶埋阿媽去！

呢個正

帶埋佢走, 坐到飛機就走, 唔好留係香港

你啲表姐弟真係好

講得啱，老母得一個，一定要帶走……

兩個都叫我趁機去英國

一個就FF緊會跟埋我一齊去
已經開始FF緊係英國既退休生活

另一個講到明唔洗理佢叫我自己去

我: 身為中國人當然要留返係中國既土地

利: 未有打算離開

我屋企人都係咁講 老豆問我有冇諗過去其他地方做野 老母就話仲後生走得就走 佢地話自己老走唔到

中國人係
不過香港人唔係

香港 我比強國人 歧視仲大獲

老母會對番個下聯：
何家公雞何家猜

篤硬灰

已經準備好材料一知個藍屍親戚申請就舉報

乜而家唔係已經做緊

樓主 我都係獨子 亦係單親 而我媽都類似咁講

但我同佢講 今個星期要一齊準備好啲文件 一齊做續期呢件事 等我哋兩母子有需要 都有呢個選擇 叫佢唔好諗喺第度生活會變成點先 總之做仔嘅一定會想照顧媽媽 唔好諗太多住

實質上要做嘅嘢 就做咗先

老人家講嘢 一定相對上比較消極 做子女 要企得穩 照顧返佢哋轉頭呀

係時候鬥藍，批鬥佢地啦

老實講英國佬半賣半送喇今次, 唔使考托福, 唔使審查, 唔使畀幾千萬投資移民, 諗掂六年洗費或者嗰邊洗下大餅, 玩夠六年就畀bc, 仲包埋配偶及未成年子女

成日聽人講話去外國係做二等公民
我係英國六年 都冇比人歧視 都好有禮貌
點解嘅
返到香港而家公司全部都係浸過鹹水
大家都冇比人歧視 又冇特別努力去融入個社會

比人歧視係咪因為個格衰

好有興趣點嘈落去.
難道藍屍親戚無恥到話"一家人"?!

聽世柒講日後仲有機會平

有咩舉報途徑

有無glass ceiling?

你講返工 升職?
我求其做個文員 每年26000 都happy

係香港先要衝
係英國做Tesco 都好快樂嫁

已cap低身邊黑警同屋企人既資料
生生世世做中國人

仲幫老母問緊有冇bno身分
我話bno平權啦 可惜你冇份
跟著佢話人地都未答 你又知？

利申 本身反對我幫佢申請返bno 又話自己死都唔會去英國

冇反應，都唔撚知乜閪叫平權

一定好撚開心，喺香港得兩百萬樓又買唔到
租屋又貴，而家有機會做業主仲要英國喎
點會唔開心

£105.86

我都諗緊寵物點算⋯

求cap圖，想笑下

起副簽果關email 佢個負責職員篤灰都仲得

普遍口吻：
去到英國有冇係香港搵咁多呀
廢青有錢去英國咩
去到做二等公民咁戇鳩

舊人血饅頭大撚到...咩都冇付出過就想拎盡前線攞條命搏番黎既"成果"

有親戚係 唔係老豆老母

真係走嗰陣寵物移民囉

同我老母一樣

Google 寵物移民
蘋果近排都做咗好多關於呢啲嘅專題
有中介公司會幫你搞

同求cap圖